[歷史時刻] 美國國務次卿柯拉克抵台

LIVE 緊

唔知呢幾日又會拉邊個呢

我仲諗住支共會打部飛機落嚟

快D射支東風過去台灣啦

一講就到

國民黨帶人去鬧事

下次到侵訪台

1年兩次 仲要幾級跳

台灣
香港

2021 tw:蔡英文 us:侵

來台官員：侵